（急）岩岩香港寬頻打黎開價

開128 100mb 簽兩年
有無其他isp會再低d?

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

咁又差唔多啦，計番就算平多廿蚊一個月又要約人上來裝缐又要等又要執餐死都幾煩同嘥時間伽